月巴漸漸淡出球壇，亦引證左我既青春一去不返

睇住佢成名，光輝歲月，到佢漸漸淡出
我望一望自己，原來已經老左好多:(:(
d陪伴我地成長既球星真係好唔捨得:(

雲加

牙朗同佢同期

講得巧